下個月會喺柴灣工業村番工

附近有乜好食/平食
求推介

無

一齊食，你邊幢

對住海，食風

富誠
有冇工廈餐廳之類

我係你隔離果棟

平飯頹飯可去信義飯堂，或者隔離巷仔大排檔

食燒味行遠d去新桂香

柴灣街市樓上熟食檔有大大碟炒野

康翠台後面斜路有日本野食便當幾好食

其他連鎖野就唔特別講

係絲就一齊食飯

鯨軒！